{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib neid n√§rida"},{"text":"Mul on neli jalga ja olen karvane"},{"text":"Elan sinuga √ºhes majas"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul"},{"text":"Mul on mustvalged laigud"},{"text":"Sa jood mu piima oma teraviljaga"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja ajan hiiri taga. Mulle meeldib nurruda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib magada karpides"},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja vuntsin. Ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tasane arve"},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda"},{"text":"Minu beebid on kohevad ja kollased"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on lakk ja m√∂irgamine. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas loom"},{"text":"Meesversioonil minust on lakk"},{"text":"S√∂√∂n liha"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti valge v√µi pruun"},{"text":"Mul on suured hambad porgandite s√∂√∂miseks"},{"text":"Mulle meeldib aedadesse peitu pugeda"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Koorin ja s√∂√∂n seda kollast vilja"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline, pruun v√µi muud v√§rvi"},{"text":"Koorun munast"},{"text":"Ma v√µin s√º√ºa v√§ikeloomi nagu hiired"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul peituda k√µrges rohus"},{"text":"Ma saan joosta v√§ga kiiresti"},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi"}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalad ujuvad minus."},{"text":"Mul on lained."},{"text":"Suured laevad reisivad minu seljas."}],"options":[{"label":"Ujula","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju k√§si!"},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Pritsin hirmu korral tinti."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Meremadu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga teravate hammastega suur kala! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Minu hammustus on v√§ga tugev."},{"text":"Mind kutsutakse vahel \"J√µududeks\"."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti palju v√§rve."},{"text":"Elan rifis."},{"text":"Reefid on koduks mulle ja paljudele teistele kaladele"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"S√§ga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui paat!"},{"text":"Elan ookeanis ja olen imetaja"},{"text":"Inimesed kuulevad minu laule √ºle pikkade vahemaade"}],"options":[{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on m√µttelised k√§ed."},{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"‚ñ´ Mind leidub tihti t√µusubasseinides."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pikk ja pontsakas nina ja ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Hingan l√§bi augu."},{"text":"Armastan veest v√§lja h√ºpata."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Saekala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur krabi, kellel on v√µimsad k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen omamoodi krabi"},{"text":"Olen nime saanud riigi j√§rgi."},{"text":"Minu k√º√ºnised v√µivad v√§ga k√µvasti n√§ppida!"}],"options":[{"label":"Kookoskrabi","isCorrect":false},{"label":"Viiuldaja Crab","isCorrect":false},{"label":"Jaapani √§mblikukrabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pisike olend, kes pimedas ookeanis helendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma panen ookeani s√§rama!"},{"text":"Sa vajad mikroskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma loon \"piimase mere\"."}],"options":[{"label":"Bioluminestsentsplankton","isCorrect":true},{"label":"Jaanituli","isCorrect":false},{"label":"H√µ√µguss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}